睇完天能對入u讀物理好有興趣，想知有咩出路？

如題

Physics + CS

識個friend phy grad去左賣保險

閒氏物理

利申phy grad
認真答你
同phy有關嘅出路好少
通常教書，engine等等
雖然而家小弟做嘅工同phy無關
不過都冇後悔探索過宇宙嘅知識

data science

入到去你就會發現物理同你想學嘅野唔一樣

cs

lm學野

lab狗

Academic

Medical imaging Machine Learning

做狗

教中學

笑左
準備落地獄

非職業導向嘅科 都係繼續做研究

做物理學家

minor finance啦

Physical

樓主未夠12歲可以睇天能?

[url]讀緊/想讀physics既入一入黎

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
自己了解下

去NASA整火箭 月薪過千萬 快d去讀